(iq博士題）點解妹妹叫到係人就叫人地哥哥？

3頁開估

見到係人就叫哥哥

Oppa

錯 但我喜歡你的思路

因為妹妹係ptgf
係雞 係公廁

雞叫聲

乜嘢叫做'叫到係人'?

你睇下#1

秒

因為他媽哥池

你岩 上面錯

on9

你做咩鬧人

鬧人為快樂之本

因為他媽哥池
利申9up

岩呀 叻仔

點解ptgf唔岩

原來有人答左先 其實點解